初戀對象係米最令人最難忘？

你地仲記唔記得個初戀對象？

就算分左手，都仲會掛住佢？
就算拍緊拖，都仲會諗起佢？
過左好多年，都仲忘記唔到？

我仲好記得，都間唔中會諗起佢
一早唔記得，係你講起先記得

唔係

米你老母

後悔到仆街囉唔該

係連登問？ 一堆連登仔Strong hold緊個初戀

好想同初戀一齊番 最真摯既愛情

係飯呀 哈利

你煮左條女黎食

生米煮成熟飯

佢應該係我依世人最憎嘅人

初戀應該係貪新鮮 好奇 未必係中意

負皮係比樓主 米你老母

內疚但冇感情

金象米定珍珠米呀柒頭

你初戀係粒米

咁緊係好撚難忘啦

原來依家D人咁鐘意去捉字蝨

咁我糾正返「初戀對象是否最令人最難忘？」

個陣發生咩事，搞到要分手？

你講得岩，至少過左幾年都仲係咁，搞到覺得對有啲對唔住現任

下，發生左D咩事？但都係令你難忘

但我覺得唔係咁，雖然個陣真係咩都未識
但係至少好開心同佢一齊

呢個我都有，不過係對住其他對住佢無感情，但又同佢地一齊

到依家就係抱歉同內疚